【嚇死人咩】GUCCI 最新背囊廣告發生咩事 嚇到我個心離一離呀！！！！

屌佢老味我轆轆下Facebook 畀啲咁嘅嘢我睇

屌望望下又有啲山並老師

個model 面青口唇白 對眼開到仲濶過西隧
成隻甘草米咁

睇下網民點講。。。

Fail to retro

美沙酮廣告都唔夠佢嚟啦

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！

有冇仔仔睇呀

鬼佬覺得呢啲先係亞洲人樣

男定女嚟架

仲要戴綠帽

你去銅鑼灣south china 舊新華書城
個廣告係
有條矮金長毛鬍鬚赤裸上身男， 含情脈脈用手捉住另外1個穿著怪異嘅黑鬼
佢手攞lv袋但上面印住米奇老鼠

其實我想問有冇人知點解佢地咁影。。。乜意思乜STORY

山並先生

汪明荃

我諗我應該去應徵做超模